獨遊高雄台南4days（Live）

有無咩地方好去
除左赤崁樓 安平古蹟 奇美博物館
挑戰4日台南高雄 有乜搞作

去台南有機會就試下太陽牌冰品
朱古力花生霜好好食

去小琉球 浮潛